紙皮得 condom 都得啦

記得要笑翻，然後再冷靜行事，唔好衝動
記住be water
切記亂送頭
切記亂送頭
切記亂送頭

1. 立即撤回逃犯條例修訂
2. 推行雙普選
3. 收回「暴動」定性
4. 成立獨立調查委員會
5. 釋放義士

兄弟爬山